# ![](https://www.grafikart.fr/uploads/icons/rss.svg) 
## Presentation du projet
FluX-Web est un site crée dans le cardre d'un projet web par **Lavigne Theo**, **De Jesus Pauline**, **Drouart Tiffany**.
Il a pour but de permettre aux utilisateur d'enregistrer des flux RSS et de les consulter. 

Pour accéder au site, il faudra soit se connecter, soit créer un compte et se connecter ensuite.

Le liens entre user et flux permet à un utilisateur d'avoir plusieurs flux différents. (impossible d'ajouter le même flux pour le même utilsiateur)


## Session pour se connecter
Pseudo : Dinochat
mdp : popo

Pseudo : ben
mdp : ben

## BDD

La base de données contient les utilisateurs, les flux et un lien entre utilisateurs et flux.
Les mots de passe sont hashé pour plus de sécurité. 